唔計long D、未拍拖，試過幾耐冇見過另一半？

大家試過幾耐冇見？掛唔掛住對方？點解會唔見？

最長試過2星期 大家工作家庭都有野做 抽唔到時間見大家 但樓豬唔主動問下對方？ 晏就食個lunch 都好

有問過，女朋友話攰想抖下。不過其實最近係大家都冷靜緊，對方話暫時唔見住，唔知幾時先可以再見

帽事既

通常對方話攰想抖下⋯ 都係等緊時機講分手
一齊左幾耐啊

暫時8日 肺炎再加上佢要考試我又翻工灰 驚耐冇見會淡

9個月

平時有keep contact 應該ok 嘅，有冇ft 下啊

以前同ex最淡果時一個月先見一次

就快一個月啦好掛住佢

咩事冇見一個月

佢話忙唔得閒陪我 message又覆得越嚟越少
可能就快

巴打又係你呀
諗起我曾經都同男朋友主動提出過唔傾唔搵一個星期 男朋友冇做錯咩 只係因為我嗰排好down 不停思考人生 唔知自己點解要拍拖 有好多地方又好似夾極都夾唔到 好大壓力 想要時間一個人靜下諗清楚自己想點解決依樣嘢 如果你女朋友話想自己一個靜嘅 你就唔好成日搵佢 佢只會覺得你煩 起身同臨瞓講兩句就夠 我覺得

我都係

開始會唔開心
但過多一兩個禮拜好似已經習慣咗
搵多啲嘢做 等自己忙啲 可以唔洗成日諗佢

hi 絲打
最近你點解決？同朋友傾計定係自閉諗下咁？咁你男朋友有冇好疑惑或者唔開心你咁諗？咁佢係咪真係嗰一星期冇搵你，由得你自己靜下？

其實有時識諗要比空間佢，但係搵佢嘅心癮好大，我唔知你明唔明呢種感覺。都好在佢都會同我keep contact，雖然少咗實在嘅交流，同埋冇咗啲sweet 嘢，但開始已經唔期望太多，起碼唔斷聯先

上連登9up 下會好好多 我都學習緊唔好太依賴一個人

2,3個月

公幹計唔計先

唔計啦，起碼只係因為要分隔異地而冇得見，而唔係有得見如冇得見

咁我試過一個星期睇一次都比佢屌
因為平時係一星期見兩次